靚仔/女性格係咪高傲啲?

求連登靚仔/女解釋

通常係

正常啊

你幾時見過醜樣性格高傲

係
利申：靚仔

邊個話無 呢種人仲多

聖誕訪問兩個毒撚條片

認真，我身邊嘅靚仔通常好nice完全唔高傲，相反有好多醜樣嘅自我感覺良好 為人囂張，行為on9

成日見啲串咀西面肥婆

靚仔靚女由細到大咁多人讚話唔高傲我都唔係幾信，只不過屋企有家教嘅會教佢哋要謙虛所以收埋得好啲咁解，你估真係貪你樣衰先同你玩啊？ 唔介意多個人襯托自己咋

靚女多數平易近人 份人好nice

但係宅心仁厚喎

啱呀點解會咁

人靚，心地差極有限。有冇人覺得靚仔/靚女 通常身邊既人都會對佢好D？

利申：靚仔